18歲曾經中過23萬六合彩

一早洗曬

使係邊

23萬分分鐘去轉旅行都冇咗

當時有冇話比屋企人 / 朋友知?

屋企人知

照計都要比唔少佢地wor, 除非你報細數

叫雞叫哂?

都叫中過
我最勁個次都係6獎ja
幾百蚊

無圖 我都中過頭獎一注中